"Ik was niet aanwezig bij de ceremonie, maar mijn advies is je was," aldus karton.
Hij lachte weer en ze lachend.
"Voordat Shrewsbury en Shrewsbury en sindsdien Shrewsbury," nagestreefd Carton, "u hebt in je rang, en ik heb in de mijne.
Zelfs toen we collega-studenten in de Student-Quarter van Parijs, het oppakken van Frans en Frans recht en andere Franse kruimels die we kregen niet veel goeds van, je was altijd ergens, en ik was altijd nergens."
"Wie is dat?"
